［正經問］深圳皇室假期

同成班frd上去玩 想問係咪正骨？
師傅夠力嘛？ 唔夠力有冇得轉男師傅？

有邪有正

有邪 可以玩SPA 鬆腿入房加小費 +500再簽鍾走唔甩

男師傅有冇邪野玩？

想夠力搵中醫

你想男技師玩你定你玩男技師

梗係男技師玩我

全港最大的基佬討論區

又HEHE 問。。。。。。。。

聽就聽得多，唔知真定假
有冇冧巴介紹

同場 有中醫？

咁大個場，梗係有啦

點解我未遇過嘅

認真同問
深圳咩場有男師傅按？按得好

鹹濕假期

有鬼鼠野 不過要相熟技師先有

邪架 好貴

皇室至尊先係正